好難想像世上仲有球迷覺得馬賽會贏到霸氣盃決賽

現場買左飛果d, 退錢啦,

隊波比人炒啦

馬賽好正

冇波圖，不了

又想燈

馬賽 對下體

馬賽都贏到咖，下年對車仔同國米都仲有機會。

對馬體會就算數啦。

燈到咩…